望到對方愈敏感就開心 愈想整下佢

無錯呀 就係講緊支那賤種

上Twitter 打 #nnevyy
見到支国狗俾全世界恰又駁唔刀就開心死

英文差齋retweet都可以令個tag更多人睇到

#8964

芝麻人沒有一個是磨菇的

全部都要死清光

Boycott China

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

piso

pish

Pushhhh

nmsl

支人到處都係g點